大量中國人偷渡越南！一天之內56名中國人中國人非法入境越南被捕

高平省公安廳安全調查機關3月8日表示，該單位與各職能機關已將非法入境越南的22名中國人送到醫學隔離區，以確保防疫工作。

之前，2021年3月4日21時許，高平省重慶縣公安力量與高平省公安廳安全調查室對重慶縣兌陽鄉666旅館進行行政檢查，並發現沒有出入境證件的22名中國人。

666旅館業主陸玉光不能出示營業執照，並承認2021年3月4日4時，他以200元/人的價格讓22名中國人住在他的旅館裡。

偷渡越南的中國人

高平省公安廳調查安全機關以“組織他人非法出入境和居留越南罪”對陸玉光發出緊急逮捕令，同時繼續按法律規定進行調查。

另一方面，3月8日晚，安江省新冠肺炎疫情防控指導委員會表示，該委員會8日收到新洲市和朱篤市新冠肺炎疫情防控指導委員會關於34名中國人非法入境越南的報告。

目前，職能機關將上述人群送到醫學隔離區，並採集他們的樣本，進行新冠病毒檢測。

安江省新冠肺炎疫情防控指導委員會指導各市、縣人民委員會繼續提高警惕，加強每個鄉坊鎮的追踪工作，及時且正確地處理類似情況。

中國人冒住偷渡罪名 都係想你酒店有生意啫 要感恩呀

一入就拉 疊起一堆

叛国分子

不漏洞拉
入境即拉